now 變得藍絲化？

332台8點鐘 頭10分鐘全部都係政府立場

抆槍果度又唔講佢非禮女手足

屌你老味

Now新聞我屌你老母

下一間cctvb?

Diu

每日送更多單程證大陸人落黎定居搶福利

完第一節 頭10分鐘全部係政府/警察/官方立場

今日轉左主播 唔知關唔關事

睇嚟跪低了，等我仲特登subscribe 佢個台

Now跪了

屌你上個禮拜先買

其實有線都係
當香港總商會 全部地產商都要跪低 邊有商家有可能唔跪低

仲有邊個電視台可睇丫

希望唔好
要收NOW皮
易過TVB好多

值得再觀察

懷疑嗰個只係遊客

你講受訪者?

每半個鐘都有d變化

大陸解放軍幾點落黎呀, 我自瀆左好多次啦

最近真係覺得now變藍

非禮係連登講既姐

6點鍾新聞頭半段全部都係屌鳩示威者

你地屌都冇用
係人都知支共會用盡所有方法去壓迫公司高層
所以更加應該將個矛頭指向支那

香港好難有一間公司完全唔做支那生意

比人圍, 攞咗警棒打鳩佢.
反應拔槍自衛好正常.
反還反. ... 唔好用小學雞思想諗野.

反而你話打鳩班差佬, 睇到好爽. 好正
昨晚睇到幾爽 , 滿意

琴日係on9左D講2、3日屌下示威者好正常,睇下下星期點先啦

8月11後就咁 係咁loop popo記者會
重覆講班狗講D乜

又黎？
冇咁嘅事掛
一日冇睇

7月中開始已經發現

得返有線真係中立

要睇就一定要睇live
前線班記者幫到盡, 好多時淨係影班柒頭警犬犯錯位

非禮 未fc
不過都應該講

連仔有無辦法開電視台？

講左好耐。。

琴日人哋邊有位幫你呀

澤楷出手了

非禮女手足不是很明顯，不能作為新聞報導吧

咁先叫持平，唔可以一單新聞就決定人地藍定黃

搵段片點都要啦巴打，呢個時勢憑空講嘢

岩岩先簽咗now 新聞
有冇得退

有線今朝都仲有講你警察禁低個女仔先

未fc點講
傳媒唔可以報假新聞架喎

啱啱晚間都有

上網有now新聞台直播

8點果度冇

會定時改稿？

一兩單唔可以割住
做得傳媒
官方嘢一定要報，認同與否另計
除非以後全數歸邊，就割
兩邊都報係行規

直播同新聞真係好大分別

我睇7點香港開電視

我都覺得！！！

今朝商台都係
傳媒要直接傳遞 警察發佈既資訊
黑警將呢啲資訊變成事實

now live幾好
d記者好搏
新聞報導既野我會同屋企人睇多幾個台
反正食飯時間食咁耐，又唔煲劇
睇新聞了解下世界大事囉

完全冇人報現場搵到件藍色衫

Now我覺得係藍咗
全民轉去有線

已經冇睇now半個月

睇有線啦

國家機械正在運作

cable ,rthk

今日做運動個陣睇電視
都諗左陣NOW 個新聞點解仲TVB過TVB?
做咩撚野.
係平時都係咁都今日先係?

一早講左商台新聞=tvb
唔好聽喇

今日早上我老母睇緊CCTVB新聞，我坐隔離，過左一陣頂唔順轉左去Viu，點知個內容完全一樣開始懷疑自己入左平行時空。

中共出手，差唔多所有靠中國既公司都要歸邊，傳媒應該得返蘋果可以暢所欲言，唔課金唔得

咪撚再屌傳媒

有線都係啦 係度講人打記者 講人打大陸遊客 同阻遊客上機 打popo
又唔撚講示威者懷疑佢係公安 又唔講popo想拉人示威者救人

記得第一次民間記者會
Viutv1800新聞 只係配合條片
引述返講者内容 即時屌咗聲

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

now 不嬲都偽民主，真奶共，軟性維穩㗎啦
枉成班傻仔仲幫佢含

唔好分化
佢地有佢地壓力
睇新聞自己分析

之前d記者街訪問d問題都好撚仆街, 係咁想逼人講唔贊成示威者

係live 值得睇

我睇狗記者會個part以為係cctvb

仲有訪問旅客兩個都插示威

好似月頭開始已經有零星post話佢開始跪緊。我睇睇下都唔對路，警察記者會都冇出過D尖銳問題。

睇新聞就係要中立 睇報道唔係睇評論
淨係想睇同自己一樣立場既報道
黃可以睇蘋果 藍既文滙大公
祝大家睇到岩睇既新聞

Rubbish

icable有全程
nowtv只有舉槍幾秒

大陸講明香港傳媒失職
俾人清算一啲都唔奇
除左網絡媒體 其他都唔洗有希望

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

經緯線
新聞刺針

但影片有事實

7月中已經係

不過nowtv不太多人睇(佢唔開大氣電波)

.

今日無

佢迫香港公司跪，我哋求美國迫港共走狗跪

唔係喎 聽朋友講佢啲同事好多都黃底

其實基本而家所有有支那生意既公司都唔駛諗會黃

上面已經全方位施壓，佢地堅怕香港搞大件事，政權危危乎

無計
記者除左可以係直播影響到之外
好多時都扣起好撚多野

所以一定要支持美國打撚柒支共
冇錢就唔洗再睇佢臉色

[member昨晚now 機場live
2個鏡頭其中一個影緊勇武拎防滑黃牌隊緊個環時記者
忽然cut左個邊畫面
轉過去rthk 32反而仲直播緊打人
][/member]

老老豆豆依家睇緊新聞台都覺得有啲CCTVB雖然都只係capture返黑警同機管局講過既野但係都好撚差觀感

我哋機場係輸咗
是事實

唔見得果節係平衡報導

槍頭向外啊清

大佬係冇所不用嘅中共啊

到你他日成功左

倒立幫你含都得

有講懷疑佢係公安

又黎屌now 屌有線 屌傳媒

係 呢期愈來愈藍
D政論節目藍撚到

now 由尋晚開始都有不斷介紹佢被示威者懷疑係公安嘅男子

好心你地支槍頭對準d啦
你地咁樣其實係blame the victim, 唔通你叫楷仔掉撚晒支那生意咩

個root cause就係支共有經濟手段恐嚇商人

你岩

事實係香港人不可能贏中共
始終地極小，何以敵共國
對方權力在手，陰險毒辣

九倉表咗忠，都嗰頭近

好正常 琴日件事會幫手既傳媒都係深黃

只要唔偏幫示威者就係藍

廿年前支那人郁無落黎消費

點解無左支那會生存唔到

一人一封信

連登仔

可唔可以咪撚再比呢啲分化post帶風向

樓主得個一兩句連證據都無就引起晒你地啲負面感觀

事實係now影到警察插竹

今日仲比藍絲抗議

咪撚再咁on9屌傳媒好冇？

此post已完

台灣都係面對呢個困境

九倉已經2017年唔向有線提供財政支援。

尋晚332都好藍

睇網上新聞

防失憶 推文範例 主導題材 喪盡天良整合 歡迎補充

有frd做緊
612 85佢office差唔多一半擺工喎

我都feel到，以為自己聽緊cctvx

屌啱啱先簽左24個月

7點鐘新聞報導 第一次民間記者會有報 第二次就無左

西鐵個新聞台都偏頗到仆街

講緊非禮喎...

Now叫持平...

唔想講都要講
梁天琦叫大家爭取d本身唔支持你o既人支持你
呢排做出黎就調返轉頭

以後要露出直播強姦先叫強姦？

唔怕會有回音室效應？

補多句

樓主仲要用埋啲模稜兩可既字眼引你地入局

乜撚野叫藍絲化

醒啲啦屌你

同意但我會唔甘心

有冇發覺剛剛 now 新聞係咁close up 大頭 用laser 既人?

商家佬無寶不落, 只講錢唔講感情
他日支那爆炸,你慌班商家佬仲聽佢支笛咩

唔好癲啦 佢變蘋果咁
公信力就會降
靠佢同有線救師奶

唔講以為自己睇緊cctvb
望吓個角落頭
屌你now點解咁折墮
要淪落到埋沒良心做官媒

咪撚on9啦
噚日機場咁多位俾人入
叫人哋可以播乜呀
下下要啱你心水先叫中立？

講非禮仲on9
根本冇人證實
甚至乎事主自己都開過po話唔肯定有冇

成日叫你哋唔好自high
話兩句又話人係鬼
可唔可以唔好再活喺自己世界

係必須的磨練

唔係第一次咁講啦
完全唔覺得Now中立

所以得王維基冇包袱

睇返港台32算啦

你間公司expand左咁多,突然間要縮
邊有公司頂得順

借左咁多錢,點撚還?

唔好輸打贏要，自己多位俾人入

人哋不嬲都專業中立，之前黑警閪，你咪覺得佢黃。尋晚我閪，人哋無義務幫你瞞

有線新聞真係好高汁
大家睇帝吧vs粉蛆笑得咁開心支持下

最慘係好多上左年紀既人唔識分析

報導要中立係作為報社嘅原則
無可能長期寫示威者嘅遭遇

你岩...

應該係上面畀壓力, 依家全部要歸邊

港台？

今日真係係咁影人大頭

電視新聞點可以未fact check 就講

先假定佢維持中立
咁尋日單野 佢可以點報

612 721 811

唔啱聽就話藍絲化
咁同班話商台港台係黑記有咩分別
now已經算比較中立嘅一間
插贓嫁禍都係佢影到
唔好輸打贏要

日日都有post講now

屌你老母而家深水步LIVE
NOW狂影大頭

sorry 衝動左

舊同學灣仔員工自己講 應該無假掛
btw依家好似搬左去九龍灣

美國都唔敢一步過收晒所有關稅
你都應該要知道冇可能一刀切
點都要比時間班美資公司搵替代,撤退

港資做支那生意佔既比率仲高
細公司都仲有機唔洗理, 大公司肯定避唔到

尋日港台同立場直播
見到既都係凌虐個大陸撚

可以點剪

之前有個巴士講得幾好

中立就係黃絲睇覺得藍 藍絲睇覺得黃

尋日既情況...就算黃媒都好難spin 走啦............
我冇睇NOW, 睇BBC, CNN 外媒headline 都係打公安/記者果段。

推

係咪轉咗主播? 6:30仲係咪陳潁楓？

唔好唔岩你睇就話藍，呢D叫輸打贏要

深水埗瘋狂影大頭

其實now開始轉紅已經唔係第一日講
七月頭已經有人開始講
起我底你都見到我有講過
絕對唔會係呢一兩日既事
唔知你有無睇now既新聞報導
係報導 唔係live
好多now用戶都有講過 now轉紅呢個問題

「政情」幾正㗎
講好多泛民建制兩邊私底下嘅意見
有時呢啲off the record嘅說話可信性更高
仲有政壇流傳嘅消息
幾推

14/8 2100 有線中國組好堅 已成功質疑付國豪記者身份！

其實你地想點，做左柒野人地唔幫就話人藍
本身唔係敵人都要變埋敵人，仲想點玩落去？

我就咁睇
一間公司有黃有藍就一定架啦
問題係間傳媒企起乜野立場

好撚ON9 同啲狗拎CAM有乜分別?

我都覺似係手臂 睇得唔係好清楚

誠仔仔 一向親共 撐林鄭

睇香港電台，越多人睇理論上=越有錢=可以做多啲好製作

如果多人支持直程可以跟BBC條路行，唔使under政府

雖然你話live無旁白，無電視新聞台得電台，但係越多人睇同俾意見港台就越大機會加旁白

條黑警毛啦啦打鳩女人仲渣佢個波
其他義士睇唔過眼先出手救女人
但睇返段片示威者根本冇當個黑警做咩暴力行為
只係推開同禁住佢,最多都係扑佢幾下
跟住已經散返開
條死黑警竟然拎支炮出黎

要密切監察

尋日機場係好失敗，好好思考下

已變藍絲
唔好再叫人裝NOW

總商會跪低咗？
冇追到sor

同意

Viu tv 呢期都好藍

咁人地影咩都係採訪自由黎 記者一定要中立態度架

但會唔會比狗呈堂先係佢地新聞部門既立場呀

8月6日出左聲明

屌你老母3毛狗 想幫警犬洗白?

有乜必要瘋狂影大頭
影完一位到另一位

7點鐘VIU TV新聞
第一次民間記者會有報
第二次民間記者會無提過 但有引述警犬記者會片段
第三次無留意
記憶可能有誤 請指正

小小超都投咗共幾年
唔出奇

join有線啦

只係68

連1000m寬頻都只係98

咁報紙同電台係咪淨番蘋果同rthk係黃?

一唔啱聽就話人藍絲

呢排睇佢d報導真係極偏

中共吹雞 個個都跪架啦

其他公司呢
小店呢
本來無一物
無哂大陸狗，舖租落番，一切咪正常番

係，政府霸哂air time

又批鬥now 笑鳥

係咪中立報道咋
老實講琴日示威者係中左計 冇咩好報

連登仔話有就有啦

仲有立場
不過唔知rthk撐到幾耐

now 有冇人回應下

NOW 新聞真係藍撚左

機場訪問, 2 條被訪既意見都係幫機管局

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

又批鬥

now頭先係咁影人大頭

收完月費就變做CCTVB

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因

一齊加油啊

呢種思想諗法 ，同意你係啱

見到人地話now 7月就紅底我真係得啖笑
人地錄到個消失的7分鐘 俾fb無啦啦河蟹都得登再po返出黎 仲追究fb
咁你地仲想點呢

大家冷靜諗清楚新聞係要做啲咩
講真 電視台就冇可能做都蘋果咁深黃架啦
但係人地元朗又影警黑 仲又最近嘅塞支竹落個細路嘅背囊 咁你就知人地走咩路線啦 係咪要畫晒出腸先至唔係"藍絲"呀

早兩日連彭晴都批鬥

唔好on9
佢報得算中立，要人幫你都諗下琴日做左d 乜先啦

OK 請保持不推文回覆

我都唔sure, 淨係見到佢換手揸棍囉

收錢啦屌

岩岩直播幫黑警搵雷射手足

算啦睇落都唔係幾跪得曬嘅
不過對抗唔到支那壓迫係事實

不嬲都係紅底

只係前線記者守住

但出街都係高層意思

平時都有用佢啲App

條友其實暗黃黎
但做生意始終唔敢牽涉太多政治
佢老豆肯定會迫佢

最近開始冇睇，
真係藍得好緊要

唔岩聽就藍絲化
返去睇蘋果啦

請善用不推文回覆

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

港台31/32

跪低左

有冇邐諗點解沙田新城市冇被割, 但今次被全世界割蓆?
輸到PK都睇唔到, 仲覺得做得冇錯,
割蓆只會接踵而至
社會運動就此結束!

收皮啦，衝出黎柒

Now直播咩都沒影到

得啦p牌失敗主義撚
知你好醒

now咁報導就係藍
係咪蘋果咁先可以算中立
唔好唔啱聽就鬧人跪低

331台zoom大頭示威者！
屌佢老母

岩岩直播影到民居商鋪點俾tg影響

每2個星期就有一個post屌now

我覺得已經唔係呢幾日嘅事嚟
之前係廳做緊野 齋聽無睇
聽聽下發覺好似咁偏頗嘅
正常抬起頭屌鳩老母睇cctvb嘅時候
發覺仆你個街now來嘅

三立

alert下就算啦

下下短期變化就屌曬全世界, 我地其實無條件開咁多個火頭